有冇人每日聽到嘅都係屌示威者

每日聽到四周圍嘅聲音都係屌示威者，餐廳播嘅係83台，好心灰，感覺好似得自己一個係支持示威者咁。點解岀面同連登好似兩個世界咁，明明坐底200萬人，冇理由係平日咁難遇到同路人。我唔係想散播失敗主義，我只係一來想抒發下，二來想搞清楚我地係咪真係成日見有巴打所講嘅”贏緊”咁樂觀日日見到有人俾人拉仲要俾人抹黑真係好撚嬲同好撚痛心。

做緊野的話你應該要考慮下轉工

番工D 姐姐不問世事都全部轉哂淺黃，如果係咁建議轉工

明明開槍啲藍絲好開心，自己友BBQ要屌到上天花板

大家寫左感謝信比警狗叔叔同佢啲鄰居未呀<3？

同樓主你有平衡時空?

同溫層問題

的確睇得連登多 好易過份樂觀